身邊有冇人成日講嚟講去嘅嘢都係好負面

成日周圍講呢個呢個唔好呀，點樣衰法呀，嗰個嗰個又點樣差法，好似把口就係要拎嚟數臭人或者鬧人咁，好怕呢類型嘅人，好似好負能量咁

難得識開嘅前度把口都係咁撚臭，有冇啲咩辦法可以識到樂觀嘅女仔，起碼唔好成把口都係咁負面，開口埋口都係話人或者數人嘅缺點 好驚閪女人

有critical thinking 故之然好 為大事而擇善固執更多係好女仔 但唔係樣樣野都適用 我嗰個成日提自己啲ex點衰，追佢啲人點廢點柒法 總之所有佢講嘅嘢都係負面 好重負能量

對呢啲閪女人好反感

你鍾意啲subtle嘅女仔

我
成日不自覺用批判角度講野

612就黎冇錢啦

Subtle意思好廣架喎
總之唔好咁閪就得

咁又閪啲

我係唔小心一黎就俾意見
但人地根本無問我，亦唔需要我意見

例如聽完人地講，
我可能會諗佢講果樣事情有問題，不如用另一方法

但人地其實無問過我攞意見

睇吓批判乜嘢，對事冇問題，但如果係用一個人以前做過嘅事，多番強調咁樣批判一個人，就好有問題 冇人想知你同佢有幾大仇口

呢個可能會乞人憎，但本質上冇問題
因為都係為咗件事好
但嗰種係真正閪女人

飛得快好世界

相信大家公司好多呢D人

對事都唔好

好簡單
有日人地剪左髮型
我覺得佢某個位剪太短
長番3cm會靚啲

但人地只係想要一句
新髮型？幾靚喎咁
但我往往無辦法講下面果句，因為第一時間會諗左點樣可以更加好先

612就黎冇錢啦

希望呢類人會俾人杯
多謝都八婆嚟

咁要識得收 同埋睇夠唔夠熟 但講太多咁負面 其實都會俾人覺得閪

係
不過呢個真係即時反應
有時講左想收都收唔切

我係
但唔係批評其他人
而係批評自己 開口埋口都係話自己邊樣唔掂

太自卑 冇女要 女仔如是